你呢世人過得最寂寞嘅果一刻係點？

細個第一次中意人，傾咗幾個月以為自己有機，買咗兩張戲飛，send SMS 俾對方話你想睇嗰套戲終於上咗，我買咗兩張飛，一齊睇？今晚係某個商場地見。
最後對方都係無出現最後自己一個走咗入去睇戲，然後自己一個人行返屋企。

想知你同佢之後點?

只驚慣了一個人會上癮
但已經慣了

上連登呻自己寂寞結果無人回

自己一個打飛機

沒有最寂寞，只有更寂寞

沉醉於回裏

對住鮑姐打？

沉醉於回憶裏

生日，自己一個坐喺屋企樓下飲酒，諗緊自己人生點解咁失敗既時候

仲可以點 嗰陣的起一世人最大勇氣send個msg俾佢，但記憶佢大約回咗我一句 吓...不如你同其他人睇啦嗰陣我已經睇緊

身邊明明好多人陪住 嬉嬉哈哈
但個心覺得呢班人都唔熟 果一刻覺得心底好寂莫

我總是一個人

同學聚會？

類似啦 好討厭果種 身邊有人陪 但果個人唔明自己 呢一種感覺

準備入醫院做手術
女朋友又要返工唔得閒理我
屋企人只係叫你好返就快啲返工

得自己一個訓係病床到，唉屌你老母

我意思係你哋點面對大家?定嗰次之後已經冇咩聯絡?
好彩幾個月貨仔唔算太傷

我明
我都成日有呢啲感覺

無乜 嗰次之後記得喺icq傾過1，2次 都係我主動，然後就無了，約佢嗰陣佢已經resign咗 諗住無機會再見不如狗衝，點知真係無再見過了。

一個人係女朋友樓下過除夕

咁都算係一個幾青春嘅回憶呀

失戀之後意識到：之後都唔會再見到佢啦 嘅時候

發現呢個世界冇人信得過既時候
即係由發現果刻到依家都係孤獨

我都面對過類似嘅經歷始終大家圈子唔同咗，越行越遠，各自喺唔同嘅生態下生活，嘴型變得唔夾都係平常事

icq時代即係好耐之前 我諗你都復原了
算係一個唔錯嘅回憶啦

而家嘅我真係會選擇寧願以後唔會再見到佢我失戀之後撞見過佢一次，佢同緊第個男仔一齊行，嗰刻個畫面好震撼，心痛到不得了

再講遠少少就係小學果陣 記得嗰陣大約3，4年班

開始小學入面好多新移民 但嗰陣係無仇視嘅大陸人嘅

某一日晏就，我見到啲同班同學小息嗰陣一齊玩猜皇帝

我就行埋去同佢地講 我都想玩呀

但佢地就係唔同我玩

我默默咁睇住佢地玩幾分鐘，咁岩見到一個教我數學嘅老師巡過，我就同老師講 佢地唔trump我玩，老師聽完我講之後就行埋佢地度講：你地不如同埋xx一齊玩呀

其中一個女同學就同老師講 我唔想同佢玩呀

其他同學就一齊附和

同老師講人地唔侵你玩

巴打，幾日後既我都應該係咁

就係你對咩都冇感覺啦嗰刻

利申：依家

見到一個一見鐘情嘅女仔 咁啱有啲機會可以見第二次
但因為身邊既朋友 出左啲事 搞到無得見第二次 就連聯絡方法都無
真係"一期一會" 好似全個世界都灰曬咁
心底永遠有根刺 日日期待 出街後會唔會撞返佢
佢會唔會唔記得左我? 佢呢刻有無諗緊我?

3,4年班大家都係8,9歲豆釘係幼稚d㗎啦，唔梗要啦絲打

在想念某一嘅時候
利申：而家

其實寂寞 就如自己一個打飛機

同啲friend去蘭桂芳
最後佢地一人拖一條女走
我自己一個去左坐海旁坐到天光

真... 上次我去同人一齊飲酒， 喺度笑埋啲無聊嘢， 但內心經冇feel

聖誕節
早午晩三餐食啲垃圾頹飯
10點瞓

去過幾次 永遠冇收穫

同一齊幾年嘅女朋友散左冇耐, 唔想俾屋企人知
情人節自己係出面行海旁食m記

幾年前試過發燒, 得我一個係屋企, 起身想飲杯水都頭暈無力, 唔知做咩突然嗰下好寂寞好不安, 死咗都沒人知

依家，將來應該會更孤獨

當你每次需要你男/女朋友既時候
佢都唔係度
有時自己一個好過

以前細個屋企每晩都好嘈，好想自己一個一間屋
記得嗰時老豆走左冇幾耐
有晩阿媽突然頭暈所以同佢睇醫生，點知要入院
阿妹又去左d交流團
自己返到屋企嗰吓開著盞燈真係好寂寞

中學冇朋友同我慶祝生日
夜晚自己出街食M記 順便買幾盒模型
拎返去同屋企人講全部人地送 好開心

係 好撚無力

我生日 成班fd拖哂女出黎唱k飲酒 最尾散水得返自己一個on99行返去

同親戚關係唔好，屋企得2條友
新年見個個po哂相拜年，岀個街又係個個一大班親戚，
但係自己就留係屋企做毒撚，嗰刻真係好寂莫

啲friend黎我屋企玩
佢地散band走人果一刻

有一晚崩潰喊到停唔到，打畀我最信任個frd想傾吓
點知佢話忙緊唔得閒，轉頭再打畀我，嗰陣係夜晚8點幾，我拎住部電話等到天光，最後一個電話都冇打過嚟，事後隔咗2~3年再提返起，先知道原來佢完全唔記得咗件事，連我喊住打過電話畀佢佢都唔記得

喺學校俾人蝦，蝦到要搵駐校社工嘅地步，我媽媽都親眼見過我俾人摑到塊臉腫晒咁返屋企，但係屋企冇人信我，老豆懷疑我唔想返學所以講大話，其他屋企人食花生笑埋我一份，先發現原來我喺屋企從來都係冇立足之地

搵唔到人傾訴，所以摺咗好多紙飛機，每隻紙飛機入面都寫晒嘢，一隻一隻咁飛落街，可能嗰陣係想相信奇蹟，想相信至少有一隻紙飛機會飛到去某個地方，俾某個人執到，點知全部都直插跌晒落街，先發現原來現實世界係唔存在救贖

鍾意嗰個女仔喺香港
我係外國未返得去住, 未來會唔會返去都好難講
想追得冇得追, 呢刻追到散硬

撐住啊絲打 你自己嘅意志先係可以救贖自己嘅最關鍵

多謝你
平時我聽人訴苦就多，真係冇乜試過有人會同我講返呢啲嘢，我都唔係好識形容呢啲感受，不過我諗都係欣慰嘅

要搵到意義先會有嗰份意志
我曾經都有，如果唔係我唔會生存到而家
但係而家我已經搵唔返呢啲意義

太認真追求學問，回過頭黎發現完全冇鍾意既人，覺得識女仔好煩
我已經過緊佛系生活

親眼睇住女朋友跟第二個走咗
自己呆企係地鐵站
如果唔係有幕門我應該跳咗落去

係外國讀書
抑鬱發作
上完堂頂唔住去校務處想搵人幫
入到去個職員話收工叫我明天請早
又嬲又絕望到我係咁罵佢

成日覺得有朋友咪得洗乜要揾個女朋友咁麻煩，到身邊所有人都係度拍拖得翻自己的時候

中學就嚟畢業嗰陣 發現以前重視嘅fd只不過係攞自己嚟消遣時間同發洩情緒 嗰下覺得自己不如學識享受寂寞 真心呢兩個字我唔會再寄情俾任何一個人 起碼以後受傷嘅唔再係自己

聖誕扮有活動
然後自己一個去海傍坐底，飲第一啖啤酒個刻

禍兮福所倚
一早認清你個所謂fd同屋企人係好事嚟
好過呢世人俾佢地呃十年八年最後先知

分左手 情人節自己一個係醫院做body check 為左避開呢個節日

臨分手邊緣

平安夜約女朋友去尖沙咀海邊行下

「你今日着得好靚」
「多謝」

之後就一句嘢都冇講過，手都冇拖，就咁行咗3, 4個鐘，最後行到去油麻地地鐵站

「我送你返屋企吖」
「唔洗啦」
「咁早抖喇」
「早抖」

後來我搭地鐵返屋企嘅時候先醒起，我連聖誕快樂都唔記得同佢講

第二日佢whatsapp我

「不如我地分手啦」
「我都係咁諗」

佢冇藍剔到我最後一句，可能佢已經block咗我，可能佢唔忍心睇我最後一句。不過無論係邊種可能都好，我都唔會再知

自此之後，我每年平安夜都去尖沙咀，再行返去油麻地搭地鐵，只係希望撞到佢，同佢講聲

「聖誕快樂」

住hall 中秋節自己一個人過
d non local見到我咁慘陪我落街食糖水

做完手術 瞓喺醫院 望住隔離床有好多人探病 然後自己就一個on99咁食緊醫院飯

同你差唔多

半夜自己一個係公園飲悶酒

未約人就買飛，
仲要約即晚，
乜撚都自己話哂事，
搵鬼同你睇。

夜晚諗如果雙親都過左身之後嘅生活係點

去外國留學嘅頭一兩個月
家人朋友全部冇曬
重新開始生活

小學同學聚會
十年後約咗出嚟第一次出席某同學嘅婚禮本來係一件好開心嘅事
但啲同學傾計唔同我講嘢
我想主動同佢地傾計就Hea鳩我
完全不受到尊重
過咗一段時間有第二個同學結婚
佢冇請到我出席佢個婚禮
咁話哂呢個同學都由細一齊玩到大
呢一刻我係勁嬲同埋第一次感到俾人忽視果種寂寞
我決定咗退出咗小學同學嘅group
我亦以後都唔會參與任何佢地班人搞嘅活動

係外國讀書無咩朋友
但係唔想屋企擔心所以就扮到識到好多人同過得好充實

去exchange 個陣成日都會覺得好寂寞
有次同係exchange 識嘅frd 傾計，咁啱講中有個中同先get 嘅笑話，自己一個笑到痴線，但發現身邊嘅人唔識同你笑，個下好寂寞
同埋有時夜晚番房開燈個下，成間房一個人都冇，出面有好靜，flatmate 又瞓哂教，個刻好掛住香港幾夜點都會有啲對面樓嘅光之類，又覺得好寂寞，自從個次就只會臨瞓先熄燈，平時出一出去都會開住燈

我都有諗過
等別去完其他親戚嘅喪禮後特別多呢啲嘢諗
如果家人一個一個咁離開而我又未結婚咁點算？

本身有失眠困擾問題
係同ex一齊訓 攬住佢先會訓得著
同居左6年 越來越依賴佢
分手後第一個夜晚 訓係熟悉既床 熟悉既房間
但冇佢 果晚先知寂寞係咩味道

一係就仲在生 一係就係我未出世就死左
所以都冇去過咩親戚嘅喪禮
我諗如果有兄弟姊妹會好啲 但我係獨生

我覺得自己呢刻已經係
成日覺得自己享受一個人，一個去旅利、一個去睇戲、一個去食飯......

但原來只係自己呃自己

最寂寞係打完呢一段嘢之後自己都覺得自己好sad，飲咗兩啖酒就開始喊，喊喊下喊到瞓着咗，醒返之後先醒起我從來都冇女朋友，全部都係我ff出嚟

我有個朋友
有兩段失敗嘅婚姻
父母雙亡
有個成日想呃佢錢嘅阿哥
喺Facebook 成日都好負能量同想輕生
父母當初想你有兄弟姊妹都好
但走得突然變咗兄弟姊妹情不及父母在生時關係咁好
回望返阿公阿婆阿爺阿嫲在生同離世後
我父母兄弟姊妹果代嘅變化真係好大

唔好破壞意境啦

唔記得
但習慣孤獨 無乜伴隨寂莫既感覺

返咗二十幾個鐘頭工
行過巴士站啲廢氣噴落個身到都覺得溫暖

上左大學之後

早排生日，再早排同女友分咗手，所有commo frds一夜間冇哂，人在外地冇人理，冇人慰問過一句。仲記得生日當晚八九點自己行去pizza hut買外賣坐係樓下公園食

大年初一喺商場同啲廢佬一齊坐咗足足半日

爸爸三年前走左
走之前晚晚幾夜都坐係梳化等我番屋企
走左之後
次次一開門都黑曬 冇開燈
個刻真係好寂莫

好想搵個人聽自己訴苦廢噏呻下生活上既大小事務
但係打開電話個contact list 唔知自己可以搵邊個

生日個陣為咗唔想俾人知無人同我慶祝 單拖去咗睇戲 之後坐海邊睇海

現在。
離鄉別井做嘢
諗返之前嘅女友 一次又一次嘅開始結束
諗起識咗十年嘅兄弟但已經冇聯絡
諗起屋企人 掛住佢地但唔知講乜好
一心諗住追夢 追下追下身邊所有嘢一樣一樣咁離開
連我對夢想嘅熱誠都慢慢殆盡
究竟我仲淨低啲乜

除夕夜去左個大老闆party 諗住同佢傾合作
開頭只係試下碰運氣
點知佢叫我上天台等佢 慢慢傾

我一個人係天台等 過埋新年倒數佢都未出現
嗰一刻真係又凍又寂寞

亂拋垃圾

同班所謂兄弟反面之後，由平時朝夕相處到突然得返自己一個人，坐係屋企自己喝酒望出窗外個一刻

我都試過
散左兩個月
係街見到類似既樣都會勁緊張
點知有一次真係見到佢我個男仔一齊
即刻sad到仆街

我都好有呢種feeling，而且我更係一個小圈子入面嘅人，明明成個grp啲人表面睇落去好frd(我同佢哋)，但其實佢哋同我都唔算太熟，有時好多嘢都唔肯同我講，只會同呢grp嘅其他人講。
我哋嘅wts grp只係會一句起兩句止，因為佢哋大都會私下傾計，私下約，唔會透過呢個grp嘅途徑去約

覺得無人真係認識自己 最多都係一大班人一齊嘻嘻哈哈
返到屋企啲孤單感一下湧現晒出嚟 覺得之後都會得自己一個

好慶幸宜家識到女朋友 發現到我嘅存在同軟弱

剛分手
屋企人去哂旅行
咁岩 撞正放8日大假

一個人食飯 一個人睇電視
一個人跑步 一個人做gym

有刻想單人旅行
但驚自已一個人去 會更加孤獨

最後晚晚靠飲酒先訓得著

本身無乜朋友 舊年生日喺屋企食完飯 媽問做咩唔同朋友慶祝 我就話晏啲出 其實聽完唔想佢擔心呃佢 最後自己去咗網吧瞓覺 第二朝返工

屋企隻狗死咗 隔一日 女朋友同我分手
再睇whatsapp list冇一個傾訴對象

喺外國讀書自己一個住 同男朋友分手 番到屋企自己一個嗰陣好想搵人陪我先發現原來自己喺呢邊根本無朋友 然後就自己一個屈喺間房喊咗好耐

好痛

呢排

生日個日 夜晚十一點幾先醒起自己生日
但跟本冇人知

上網識左個女仔，約咗聖誕節出嚟。我係商場個樓梯位等左成晚佢都無出現，朋友唔放心個嗰晚黎偷睇我，見到個女仔望完我背影就急急腳走咗

本來習慣左一個人，之後由兩個人再變返一個人，又要重新適應去習慣一個人嗰陣

比一齊左兩年既女仔飛個個星期，可能直到而加都係

個個星期係全個人生最寂寞同內疚既時間，回憶不停湧出黎但現實同自己講佢已經唔再係你既人

東邪西毒講得啱

「你越係想知道自己係唔係已經唔記得既時間，就反而越記得清楚。」
「當你唔再擁有既時候，你唯一可以做既，就係令自己唔好忘記。」

我無忘記到我點無顧佢既感受。

2019年我見到ICQ

你係咪揸拐杖

係外國讀書 係附近第二間學校識左ex
同佢一齊既時候都係同佢學校既人玩
我自己覺得都同其中幾個人玩到幾熟
分手既時候雖然唔開心 但係諗住都仲有幾個玩得埋既朋友
分手一個禮拜其中一個生日 成班開心post哂ig
發覺自己原來一相情願 只係一個come with ex既package

有晚凌晨我一個留喺醫院陪當時應該已經係彌留嘅老豆
本身一路好地地佢都訓得好好咁
點知當全病房嘅人訓曬時
佢就開始呼吸困難
斷左氣後因為其他屋企人未到齊
我同老豆俾病房護士推左入單人房等齊屋企人

我係嗰間房時單獨對住上分鐘仲有聲氣
呢分鐘已經冇反應嘅老豆
加上好想屋企人快啲到醫院嘅孤獨，無助，寂寞同傷心
我到依家諗起都有啲鼻酸

老豆，你過得幾好嗎？

樓主拍拖未

中四個年生日自己一個去食KFC.....

I know that feel bro

From 100 to 0

下年租屋又係自己一個

生日一個人玩海洋公園

個吓字好撚有港女feel

一個人去台灣去旅行
係墾丁既沙灘飲啤酒看日落

習慣寂寞就最寂寞

你成世人最弱智就係一早買定 你緊係等佢答左先買喇

返工成班同事一齊傾計 自己係側邊玩手指

讀u放長假 9日 冇出過街
太耐冇同人講嘢 就嚟癲 打去card centre特登問幾條問題 同人講下嘢..

去到最後救到你嘅得你自己

我試過留院兩日 我主動叫屋企人唔洗黎探我
訓兩日出院 無謂攪到人

我相信好多人都有呢種感覺，最明自己既往往唔係自己身邊

上嚟呻下囉你唔識我我唔識你無負擔最好㗎啦

我覺得最寂寞果刻係，大時大節收早，其他同事或街邊啲人一大班去玩、慶祝，自己就得一個番屋企

每一刻都好寂寞

12月31號比約左既人飛機
一個人去左睇戲
成場都係情侶嗰套仲要感人戲
我由戲中間開始就係咁喊
睇完出黎岩岩過左12點
我好似平時咁翻屋企

大時大節開ig真係災難嚟好似全世界都有街去係自己無咁

一個人訓你醫院胡思亂想果陣

18歲生日嗰晚，全晚訓喺張床到
夠鐘嗰時老母仲攞個蛋糕入嚟話生日快樂

毒得濟 I know that feel

今日應該會做一樣嘅野

成日都問自己，自己係咪真係咁差，點解做人做到咁失敗

分手之後自己一個人返屋企
好想搵人傾訴
又覺得冇人想知 唔知可以投靠邊個
搭緊地鐵 但個世界係靜到一粒聲都冇

我以為人生的意義在於四處遊蕩流亡，其實只是掩飾至今沒有找到願意駐足的地方。

曾經我以爲自己好多朋友
亦都覺得同大家會玩到老食到老
但突然發覺自己同身邊既人越走越遠
甚至乎到現在我已經習慣左自己一個

人生最低潮
好多壞事湧埋黎
諗過自殺
每日返十二個鐘工就係為左請埋女朋友去旅行
出去同女朋友食飯
佢話我阻住佢溫書時間既時候

利申已變ex

讀書最fd果3個約好謝完師出黎見個面，點知佢地同同班同學出左去，諗住會叫埋我點知無。我就自己一個返左屋企留下自己坐左係度反思。最後我地4個真係無聯絡咁濟

當刻勁嬲

每隔一段時間
返去同ex去過既地方坐下
就咁坐下

試下去op 好似免費

我都有問過自己呢個問題 到底係衰啲咩先會搞成咁

同女友嗌交，走去搵佢，wtsapp hea我幾句發爛渣後，無人應門，潛水

偷入佢ig先知帽了

係佢門口呆左一粒鐘，再落佢屋苑平台坐翻我地成日坐既位坐到好夜，用盡方法搵佢，結果block晒我

搭尾班巴士翻屋企，搭搭下終於忍唔住口水鼻涕眼淚狂流

最後翻到屋企樓下，落雨，坐左係公園淋雨
成個世界好似變左黑白咁，好靜除左雨聲就乜都無了

生日得自己一個

善心打破零回覆

寂寞是一班太監上清樓

新年包好曬利是，辦好曬年貨
仔女冇一個返黎
一個人係大廳坐足一日

生日自己去旅行
係條街鳩下鳩下
電話又無響過無人同你講生日快樂

分組做group project，成班fd有晒組得返我自己1個

多數時間都習慣左所以有時係絕望加寂寞，例如重病在身，所有家人同朋友都同時OT/唔得閒，冇人照顧亦都病到床都落唔到果種悲痛

屌你老母閪呀

試過自己一個去旅行 不過都唔算寂寞
最寂寞係生日自己一個去OP

少中二

被女飛完去Exchange
一個人坐飛機一個人住
之後識番朋友就好好多

自己一個入+住+出院
無人嚟探 無人問發生咩事

同老豆嗌交 佢話依家你住緊係我屋企呀仲咁大聲
嗰一刻認清原來我以為可以一路依靠嘅避風塘其實並唔會無條件支持你

好悲哀 原本以為好親密 分手後連陌生人都比唔上

明明身邊有好多朋友會一齊癲下玩下食飯 但係冇一個係我最close既fd 所謂摯友知己從來冇出現過係我身邊 每一次想搵人呻我都會驚煩親人地 佢地應該會覺得明明同我唔熟我又不停搵佢呻 我真係好想搵人呻好想呻曬所有唔開心既野

每日返到屋企嗰刻

咁咪儲錢搬囉

等緊女朋友同其他男仔玩完

勿起底

18歲生日撞正考mock
個個朋友都掛住溫書冇人記得自己生日
考完自己默默番屋企
發現連老母都唔記得我18歲生日

自此冇公開過自己生日日期 冇期望冇失望

打算唔麻煩屋企人就自己入院做手術
一個人係醫院過除夕
個ex 由12月31 到1月1 都冇主動搵過我
我報平安佢都係hea 回我
最後一星期後佢用whsapp 分左手

自問對佢唔差 換尼咁無情
果一刻既寂寞又心酸

外國留學
做功課做到半夜
望到窗外面個月亮
就會唸起香港嘅親人同朋友
中秋聖誕新年更加感觸

好耐無見既好友約左食飯
而家已經唔同圈子唔會見
當時送佢搭車
目送住佢走
明白到做人都係一樣
所有人都係過客

生日自己一個去OP
玩咗好多game但係無人同我分享呢種感覺
身邊嘅人都有fd/男女朋友陪但係自己本身無乜朋友
自己仲要同自己講 今日玩得好開心呀
嗰日4點幾就走咗

應該係扮大方覺得正常社交 比女朋友同異性朋友出街 就算自己有其他野做 其實都會好唔專心覺得好寂寞

聖誕響屋企對住電腦 老豆老母問我做咩唔出街

幾年前老母過身
有日腸胃炎，趴喺張床冇人理
諗起以前嘔老母會搬埋張褥黎我房訓

個一刻係
老豆老母出曬街
細佬去左返學
自已放假唔想出去
又冇咩朋友
女朋友又返工唔得閒理我
咩都唔想做個陣
個刻周圍都好靜咁 好似去左另一個空間
無人理無人煩咁

中學last day

第一次鼓起勇氣表白，然後失敗，夜晚訓果陣係床上喊果陣
自己一個去旅行，食到好野唔可以當下同人分享果陣
大時大節出街，見到個個成雙成對，我就自己急急腳搞掂D野就趕返屋企果陣

病左 屋企人去曬旅行
無朋友
得自己一個辛苦
身體唔舒服都算
個心最難受

中意左個人，聖誕節唔敢約佢
響個熄左燈嘅球場做運動，望住遠處城市嘅亮燈，諗起佢同其他人慶祝緊

主動出擊嘛
總好過後悔冇做過

有排屋企人有事 打開個電話薄

發現搵唔到一個想打過去既人

係呀 之後如果有咩唔開心會係連登開po取暖

出左擊就無呢個寂寞一刻啦
嗰個moment直頭係孤寂

好懷念 又msg又icq

各位巴打
無論早嚟定遲嚟
但係

FF多咗

永遠只得神發現我搞錯

自己一個去完旅行翻黎發現，幾份手信派唔到出去

係外國讀書住hall 聖誕節啲人走哂 得返自己一個 霸哂成個廚房整聖誕大餐比自己食 飲到醉哂之後第二朝一起身望岀窗白哂 嗰個感覺一世難忘

最弊香港都好多十幾廿歲都仲係好幼稚嘅人

個時你的名字上映
想搵人睇個時一個人都無。
於是我連續買左兩場飛
Post出嚟話 有人陪我睇啦
之後就連續睇左兩次你的名字

同你差唔多，不過係暑假
因為當地冇親戚，朋友又多數返咗香港
所以同大學申請俾我繼續住喺dorm
(平時規定要清空哂)

嗰三個禮拜自己一條友住喺棟十幾層樓高嘅dorm
甚至係連周圍幾棟都空哂
好似世界淨返你一個咁

我連lift都唔敢搭
因為如果困lift真係冇人幫到你
好彩住3樓啫....

真係好難忘
要靠聽香港啲電台節目減輕呢份寂寞感
起碼有啲人聲聽吓

打波打斷左隻手
自己去急症室
阿哥住醫院附近
叫佢落黎陪我
佢話聽日要返工不了
最後半夜打住石膏自己搭的士返屋企

每一刻

諗起蘇永安首「不想獨自快樂」

聖人mode

我只孤單一個過活

同三個中學同學好fd底 成日都會上我屋企吹水 好開心
到有一日偷睇到其中一個部手機 有個gp 係佢地三個
之後就開始慢慢遠離佢地

生日正日成班同學約左我出去，以為同我慶祝生日，到最後原來係同另一個人慶祝，冇一個人記得我生日，
自此除左屋企人之後，從來唔會期望有人同我慶祝

now

同老細嘈完，當日天陰陰細細雨咁，去咗紅磡碼頭望住個海，望咗三個鐘

我都係地鐵 不過係車尾
我一直低住個頭 想死忍
但無奈啲眼淚大滴大滴咁滴落地下
本身個車廂坐滿人 但好靜好靜
有個女仔可能見到我咁
於是專登同隔離個fd夾硬搵啲野嚟講
想蓋過我啲哽咽聲 令我無咁難堪
好多謝你 嗰個女仔

明白 個種身邊無人 之後自己係房既感覺俾我真係唔會再long d

呢種人你點鐘意

而家
覺得一切都冇意義

點解呀

比條女啱啱飛嗰陣，自己一個去旅行。第一晚住嗰間hostel，一間八人房但全間房得我一個，再諗返起同佢一齊嘅日子，嗰種孤獨感畢生難忘

好似有d抑鬱
首先因為暫時人生入左個困局
其次覺得解決到都唔會特別開心

有陣想俾人攬下唔洗諗咁多野淨係享受俾佢攬住就夠
想share自己生活嘅野俾人聽 即使係廢up都好
想睇戲個陣佢就會出嚟同我睇
但係發現冇人會攬你 聽下你講野
問人有冇興趣睇戲但係冇人覆個陣

中學俾人網上欺凌，唔敢同人講唔敢向人求救，一直望住電腦喊

巴打我以前啲所謂fd都係咁 呢啲人都唔知害到幾多人磨滅曬對人嘅信任 加油啦共勉之

生日放birthday leave 自己一個on99左成日第日返工

你鐘意佢 但佢對你無感覺

散左之後每一日都係，一諗起以前開心日子就

最寂寞係屋企人入左ICU
番到屋企得自己一個

生日冇人記得 自己係到扮唔care

本身圍內班朋友玩得好埋但係今日睇戲行街唯獨無叫我其他人都有叫

收工返屋企樓下自己飲醉

有心事但係無人可以傾訴
自己一個走左去海邊吹風
嗰時先發現原來自己咁孤單
只可以帶住面具做一個虛偽嘅人

自己一個去歌舞妓町飲酒

當一個人受傷個時，無一個人安慰自己，自己止血，陌生人冷眼旁觀個時，我就知道我好可憐好寂寞

有怨無路訴

活咗咁多年冇一個真心朋友，冇人記得自己生日事小，大時大節一個人過都係基本，而且做咩都覺得自己好失敗

冇人同你慶祝生日
大時大節冇人約 一開ig個個一班人去哂玩 屋企又得翻自己一個 打大佬

毒撚之中嘅毒撚
開post例牌冇人回

原來係Gay

1個人黎到呢個世界

諗番起同ex由最熟悉個個變成而家唔再聯絡嘅陌生人，就發現關係好脆弱，冇人可以永遠陪自己

人地無say yes 你就去？

仲玩不見不散？
s

依家呢一刻DLLM

同佢講完byebye 之後心知佢唔會再見我果一刻

一個人搭車一個人係街食飯 d眼淚係咁流果一刻

Now
好唔開心 但係又冇得同人講講咗又未必有用
仲要扮一切正常咁

我哥果晚係醫院過左身之後，我返到屋企坐係廳度成晚，陪左我廿幾年既人要離開我

抑鬱發作個時

仲在生嗎？
想知之後劇情會點

朋友全部唔得閒果陣

全撚部都重色輕友

唔係我d fd全部返晒工，有時好想搵人傾下果陣，佢地返晒工